林奠：警方開真槍都喺合法嘅最低武力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

On9
交換用呀

咁姐係示威者搶槍射殺林鄭都係最低武力

只要係軍政府做既都係合法最低暴力
只要係市民做既都係非法暴力

警方所有軍械都係最低武力

警察無論用咩武力都係最低武力
讀咩書都係最低學歷
做親智力測驗都係最低智力

有暗示

到時殺死人都係最低武力

開槍係最低武力有冇人可以問下高一級武力係乜野？

老解出坦克呀
好撚驚屌你老母
你咪碌囉

手榴彈啩

又俗831數

最高係咪用機關槍火箭炮？

警方用乜武器都係最低，放核彈都係最低

佢既最高武力可能係用核彈

殺左人都係最低武力
爭取五大訴求政府都唔當係人

Summer on fire
Hong Kong version

好串

暗示左佢地升級武力